[拋磚]求孫燕姿靚歌推介

本身好少聽佢嘅歌，但岩岩俾我無意聽咗佢首「半句再見」，真係好撚正，所以想問下大家佢仲有咩其他好歌介紹下(新歌舊歌都ok，prefer慢歌)，唔該晒

我懷念的
我不難過
逆光

雨天

遇見
風箏

逆光 遇見

失戀嗰排成日聽 開始懂了 聽得多就厭左
反而 逃亡 聽左10幾年都未厭

同類
隱形人

天黑黑
愛情字典
同類
The Moment
眼淚成詩 隱形人
飄著 安寧
吉卜勒
風衣

多謝各位介紹，賜酒

同類

依首無得輸

雨天

逃亡

天使的指紋

好鐘意佢把聲 ,

我都係上年先開始聽佢d 歌

以前最紅既時候都只係聽得果幾首歌

最鐘意既十首歌：

-Stefanie
-我懷念的
-開始懂了
-我不難過
-咕嘰咕嘰
-天黑黑
-第一天
-壞天氣
-我的愛
-雨天
-相信
-逃亡
-逆光
-懂事
-任性
-遇見
-我要的幸福
-不是真的愛我

係咁多，慢慢聽

穩形人

眼淚成詩
雨天
害怕

多謝多謝，我會逐首慢慢細賞

新碟有隻 我很愉快 都好正

星期一天氣晴我離開你

孫燕姿post

當冬夜漸暖

搵呢隻碟聽

是時候(It's time)
專輯歌曲
1.世說心語
2.追
3.當冬夜漸暖
4.時光小偷
5.空口言
6.明天的記憶
7.180度
8.快瘋了
9.愚人的國度
10.是時候

銀泰
一樣的夏天
逆光

害怕
需要你
漩渦
我要的幸福
尚好的青春

分手傷了誰，誰把它變美，我的眼淚寫成了詩，已無所謂！
讓你再回味，字不醉人人自醉，因為回憶....總是美。

超冷門歌 - 了解

搭多首 - 相信

依首不錯。

風箏
分手三步曲：
我不難過
我懷念的
開始懂了

呢隻碟真心好正
好少可明明輕鬆聽到晒啲歌 都忍唔住專登去買隻碟支持

between 個人最鍾意 克卜勒
孫燕姿好多歌都好"come"聽 有啲聽第一次可能一般般 但有機會翻聽既話係會打入心裡面

《開始懂了》細個唔識聽 到左大個先明白歌詞意思

燕姿冇乜邊首歌唔好聽

我的愛

我不難過 這不算什麼
只是為什麼眼淚為流 我也不懂

好多比人講咗
愛情證書 很好

《不能和你一起》尼首比較冷門 但好聽

我都有買
平時真係唔買碟嘅

舊歌唔係主打歌都好聽, 慢歌快歌都掂.
慢歌:
愛情証書, 很好, 相信, 真的, 一樣的夏天,

燕姿好多歌都用轉音技巧
未完成, 練習 , 彩虹金剛, RADIO, 我不愛

翻唱首 Silent All These Years 副歌好正, 一口氣唱好多句歌詞.
本身佢母語係英文, 好流利.
當年聽演唱會. LIVE 都好有水準. 回味

孫燕姿 逆光 2007逆光演唱會版
我鍾意呢個版本, 最後好有爆發力

岩岩聽咗佢首Hey Jude，都不錯

隱形人
壞天氣

我很愉快

勁鍾意呢首但好似冇咩人聽過

近期啲嘅 風衣
係咁loop

天黑黑

Sometimes love just ain't enough

我不難過

另外有無人知07年隻專輯逆光邊度仲有得賣

silent all these years真係好好聽
佢版本嘅venus都好鍾意

The moment 冇人講

同我不難過一樣既概念

All